[哥狗8月收咧] 曼城球迷吹水區(24)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

Yaya_Toure

Ken_17

加比爾捷西斯

耶耶托尼耶耶耶

開post範本：

lm

又新post

岩岩好下半場

時間岩岩好 中狀元救老母

笑撚到我

美斯c朗都過唔到我

isco條垃圾

b華>>>>>>>isco

咁快谷精上腦

巴沙利依球勁到

邦老師收皮

有預感b華會係重要時間入波

射塊面一下就收皮, 渣ga

甘牙古典牙？

丹狗斷腳未

isco d急停好笨拙, 廢到
好彩無買

莫拉達巴爾見到bincma同isco真係心淡

基迪拉抵死, 最好斷腳

morata先慘

bale唔好提啦 自己都唔爭氣

返自己家鄉無得出場, 睇住隻垃圾bincma鳩下鳩下

練到變筋肉人反而仲玻璃

摩笛真係勁到痴線

佢同kroos兩個都勁到癲

最佳組合

多謝拜狗唔肯加佢人工

沙比<-->卻佬

bale出未

卻貴d

最好唔洗出

馬西佬e d先系出波嘛, 高拉

高拉早兩年都好準的

真心唔訓d出波應該全世界最勁

哇

卡斯米路

球球都甘撚靚

3球都好靚

保方比自己友收死

本身救到, 比自己友撞高左個波

中基迪拉入

朗哥好撚勁牙

牙朗

牙朗癲撚到

保方個樣睇到人心up

3中堅都冇人跟牙朗 個個望波

中立討論區點解個個都話訓教

我都訓lu
唔忍心再睇落去
好-6

牙朗有冇機會歐聯決賽戴帽

正式登基

c朗果球 modric 一偷 再走位傳中 簡單又一球

打破歷史
歐聯衛冕

即刻入左去踩場

勇武

bale

班傻仔嬲到

拉膠真係影帝黎

最型既影帝

真係踩到 不過拉膠係誇大左

祖記防守勁, 笑死人

阿辛斯奧

又係唔跟人 個個望波

越黎越大隻，超型

fm 妖人

又可以撚狗 正

出去狂咬人先, 唔撚理了

果個手畜黎 ？

邊個？

唔係

死返出去啦鍠狗, 盃都捧埋仲入黎踩我地場

好似係你成日亂入人地個場先

割左啦

諗起d疤狗喊到豬頭咁就好撚爽

橙

清幫手推post啦

訓拉，尋晚已經無乜訓過

聽日推

粗重野交比我做

屌你老母今朝一起身開wifi上唔撚到
但個router有wan有lan
唔撚緊要可能router問題
換撚個router再試
都係唔撚得
唔緊要
再試下直駁電腦
都係上唔撚到啊屌你老母
前幾日先續完約
原本合約期又未撚到
錢都只係6月份果期未交
又唔撚係冇交錢
我屌你老母HKBN

屌你老母屋企個電話都係用緊佢
完全唔撚通

留名

屌你屎眼

打上去屌啦 要大力屌鳩佢先會重視你

打左過去聽錄音
揀完寬頻上網、家居電話個技術支援
佢一開就話工程進行中，服務可能受影響，8:25回復正常
8點半都用唔到再打過去屌佢老母

我都係Hkbn 用左好多年 未試過咁 反而d fd和記成日出事

有同區親友用緊佢都上唔到

係咁架 成區用唔到

搞到想睇返琴日場決賽都唔撚得

等下年 下年我地對皇

16強賽事

分組賽渣

疤狗真係好好撚

歐霸16強對皇穌

ken妹腳指

Mon post 9

咁啱見到

男人腳

點男人法

j左

Southampton ace Virgil van Dijk is set to join Manchester City, according to a Mirror report.

The newspaper claims the 25-year-old centre-back will join the Citizens when the summer transfer window opens on July 1 in a sensational £60million switch.

It is said that despite “overtures ” from Liverpool and Chelsea, City manager Pep Guardiola has won the race to sign the Dutchman who is set to earn more than £200,000-a-week in a five-year deal with the Manchester giants.

其實佢有咩咁勁?60m...
禁住搶

BREAKING NEWS: Pep Guardiola is willing to listen to offers for Claudio Bravo (34) and is set to send Angus Gunn (21) on loan to Norwich. [Sun on Sunday]

平平地賣撚左巴我啦
btw又借青訓出去

賣hart同借走gunn咪得返2個龍門?

賣埋巴我得番1個龍？

唔係內定左我地1號龍門係當拿仔 2號龍門係ederson咩

賣巴我，巴西仔正選，hart後備
ff下好了

Hart應該放
巴我 巴西仔 應該買多個龍 ？

唔係傳緊買vv/reina咩 打二號龍應該岩洗既

係咪得我地先會on9到買高薪龍門打後備?
人地車獌熱阿都係用廢龍

最弊人地啲後備龍都勁過我地隻巴我呢

Reina 拿波里唔係reject左啦咩
VV就唔知

原本hart 加卡巴完美 自己整d問題出黎

on9仔哥狗

好撚勁又高又大隻又頂得仲要波底唔差 似足當fit公司佬

有無對強隊既球王片睇

傷左半季

咁真係似足當fit公司佬, 成日傷

人冇完美

5:26 4:24 3:15 2:07 1:25（如果你覺得鏝係強隊嘅話）
2:34

成日衝到咁前既

好勁 可以踢防中

咪啱哥狗

當年亞視播蘇超已經留意佢

最好當碧基咁用 必要時衝上去當中鋒用 當plan b

亞視都執左5，6年啦
果陣佢19 20咋喎

如果佢著過鏝城波衫都唔轉會過黎, 真係有d反骨

又黎料

60m真係平, 新甘賓尼同新高柏尼既混合體

你著完鏝城波衫轉會鍠馬反骨啲

孔帕尼

如果阿古路真係轉會去皇馬, 我唔介意佢反骨

打緊些路迪個陣

唔好害人喇

鍠對我鏝果陣自動隱形算唔算轉會對面

大賽必隱形

傻啦 邊有機會對鍠
我地分組賽唔係拜仁就祖記架啦

你個名, 阿古路
垃圾

agger

由今日開始無鏝營阿營, 只有波台營

割

根據傳統 阿記要為我地提供2閘 幾時交貨

Newcastle United are preparing Manchester City goalkeeper Willy Caballero as their back-up option if priority target Pepe Reina does not join the club this summer, according to the Northern Echo.

Yes

比拿連當利息先啦

我曼迷

屌牙未整好牙
基治沙格拿仲有貨你地又賣

無賣 完約

不了 法國老野

全部留英超 ?

反擊戰

絕殺垃圾鏝

Manchester City are apparently readying a bid to sign experienced full-back Dani Alves from Juventus. City manager Pep Guardiola is keen on signing Alves. The pair had worked together at Barcelona, winning 14 trophies across four seasons.
?

EXCLUSIVE: Pep Guardiola closing in on £40m deal for Tottenham star Kyle Walker

On-loan Celtic winger Patrick Roberts could be set for a permanent stay in Glasgow according to The Mirror.

full-back?

Fullback 閘
Sideback翼衛

on撚9買個仲老既

勢估唔到牙青仲醒過哥狗

15年睇波經驗，曾經街場20:3大炒對家

弱智人士啦啦隊影響對家專注力

但認真,今屆歐聯丹尼爾真係好痴線,可惜真係年紀大

牙青掛住開post唔推post

身為重馬粉緊系吹奏下球員先

呢到好多雜種垃圾

碌碌下ig見到我鏝有個青訓叫sancho 幾好波 有腳法又唔獨食 有啲似右腳sane

例如你

呢d唔講啦 ching係公認第一雜種狗

做鍠迷既狗好過做鏝迷

駁唔刀

青年軍10號仔，係幾好波

死鏝狗有頭威無尾勢 簽左兩件之後完全無哂轉會消息

好似仲拎左golden player

放心，哥狗唔會攞黎用，借出去兩年就賣得

Breaking : City is closing to sign Alexis Sanchez and the offer would be €370,000 per week. The transfer fee may be more than €90million as Arsenal is unwilling to let him leave for the main rival. The personal terms is almost done. #MC #ManchesterCity #AlexisSanchez #ArsenalFC

main rival

90m....

Source?

山狗邊值，唔好再買前喇，專心買多個防中喇

曼城拎冠軍好似丙良咁剃頭又點話丫

Pep Guardiola is willing to listen to offers for Claudio Bravo (34) and is set to send Angus Gunn (21) on loan to Norwich. [Sun on Sunday]

章丙良

鏝城青訓借完就賣是常識吧

d閘位咁撚樣都唔比d青訓上

我跟

聯賽杯?

4點半都仲咁撚曬
踢撚左2粒幾鐘波
小妹依家連個閪都成陣汁

乜牙傻西瓜

點牙廢閘 傻揪啊？
小妹讓你剩係用指甲同撩陰腿

日撚日扮女人, 死肥仔

自拍埋都唔信

牙青咪借d2聊女仔啦

我有女啦

唐氏個肥妹仔

尊重下我女友, 屌

有冇圖

同你好襯 祝白頭到老

我27號官網買左件主場仲未有

迪奧提死左

TOT

rip

我覺得前場夠用 唔洗買 反而foucus番係後衛先好d Mendy VVD walker

其實幾岩洗，又夠勤力，不過前場塞哂車，黎到盞變下一個nolito

Southampton defender Virgil van Dijk has indicated to Liverpool that they are his preferred choice of destination in a summer move, sources have told ESPN FC.
我鏝連痢都爭唔贏

比利時場波 鳩圖斯同迪布尼

踢中場返到去中堅位拎波

哥狗平時都係咁啦

KDB愈踢愈後 踢到box to box咁

迪布尼下季打防中？

應該係想佢全場走 後場串連tikitaka 中間帶動節奏 前面比d 直線同斬波斬到碧咸咁 加埋割草式遠射

攰撚到要訓了

係喎,琴晚唔記得睇添

咁踢法 唔訓好快又傷

丁力濕身照

鳩圖傳比迪布尼 跟住隊長飛鏟

比利時成隊英超代表隊咁
鳩圖
toby kompany 華湯根
查迪利 費爛尼 迪布尼 世3
賓迪基 lukaku 牙衣

Manchester City News‏已認證帳戶
@ManCityMEN

City have ended their interest in Van Dijk #mcfc
VVD冇了

人地都講明想去猁

世3傷左啦
應該係卡拉斯高

英超球員禾

Manchester City are making significant progress in a move for Ryan Bertrand after AS MONACO demanded £40m for Benjamin Mendy.

有無人同我一樣唔想買佢

我覺得好一般

水貨feel

Bid返mendy啦

寧願佢攞90m去bid mendy+是旦一件都好過攞黎買山狗

It is understood that some aspects of a deal for Ryan Bertrand have already been agreed between Manchester City and Southampton FC. [Sky Sport]

我要Mendy + 山神

塞車

唔睇好法國文迪
更唔睇好貝查恩特
買巴尼特同巴卡約高喇

巴尼特太短

拿仔都比人鞭緊 法國黎曼城既中堅吹奏既就會玩完 拿仔同文加拉
唔睇好既就會上頂級 沙域同保定

拿仔轉左會之後，都仲有留意佢
但係太多傷

Serge Aurier, Nelson Semedo, Fabinho and Hector Bellerin are NOT targets for Manchester City this summer despite reports. []

巴神去多仔

Firm?

唔知呢 隔離po見到

OFFICIAL: Manchester City have confirmed that Angus Gunn will join Norwich City FC on loan for the 2017-18 season.

青訓永冇出頭天

唯一用途就係借出去練兵之後再拎去賣

Breaking News: Manchester City closing in on Southampton FC left-back Ryan Bertrand (27) for £25m. [Sky Sport]

咁平又抵玩喎

今個轉會窗已經兩個空砲，吹到行晒到最後簽唔到

沙域幾時有頂級過 ,拿仔自從同hart攬炒之後傷下雪下都打唔返以前水準,文加拉得個一場貨仔就算啦,唯一走漏眼係保定者

但宜家係下體正選中堅啵

調返轉
6月頭都未處理後防問題（add跌餸後備龍唔計）
好撚差呀

轉會窗都未開已經B華，就黎簽到行屍
已經夠我迷哥

agger路去左邊

人道毀滅左

牙清應該比條女發現佢太短飛左

曼城新季有一項新計劃，名為Tunnel Club，付上1000鎊門票的球迷可以在每場比賽都得到戰術報告。

球會職員將負責解釋哥迪奧拿為何如此排陣用人，與及各項戰術細節。

新季曼城季票價錢將是15000鎊，有些位置是在後備席附近，近距離接近天價球星。()

比人出賣 知道晒戰術咪死

15000鎊係咪打錯

曼城主帥哥迪奧拿表示：“我非常希望看到SiuMa穿上曼城的球衣，我是他的忠實球迷。”

“我認為他在街場的時候就已經非常出色了，那時候我們就應該把他拿下。”

呢個好野黎

Siuma究竟係邊個

勁撚到 全能戰士

.@ManCityWomen 簽入丹麥國腳珍絲(Mie Jans)，這名後衛由丹麥聯賽貝德比(Brondby IF)轉投曼城；轉會將於7月1日正式生效 歡迎珍絲! #曼城

男子肯簽後衛未

Ederson讀音=edison 點叫好 閃卡？希哥？

巴西廢龍

睇球王片幾好j

勁唔勁未知，但就肯定fit哂哥狗戰術 仲輕出過neuer

新紐亞/巴西紐亞

未見過佢接實個波

牙青失蹤冇人推post好冷清

就快死刑

有無手足有西瓜

買定支香檳請大家飲

沒有牙青的第三天

永遠懷念

自從牙青問完同女朋友一齊先扑得就唔見左

其實係咪比人ban左

連登唔ban人

訓前推一推

又無牙青廢up又無轉會消息

牙青再見了 下世好好做人 唔好再8cm

猁向修咸頓道歉重話唔再出價，咁鏝可能有機

係就好 咁多單後防最希望就係買到佢 未來5年英超第一中堅

Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Southampton Football Club and player transfers between the two clubs.

We apologise to the owner, board of directors and fans of Southampton for any misunderstanding regarding Virgil van Dijk.

We respect Southampton's position and can confirm we have ended any interest in the player.

比哥狗教都好難變第一

70m 喎，雖然對鏝唔係話好貴

Ryan Bertrand has agreed personal terms with Manchester City. He will sign a 5 deal worth €3.8m per year. [The Sun Football, FourFourTwo & Tribal Football]

呢件搞掂啦掛

點會 碧基都比哥狗教到當年世界top 3中堅 入左幾次最佳11人

唔想要

70m 買件岩岩大傷完 又未踢過歐聯既點會叫唔貴
不過利咁搞一搞 隨時為左淡氣 平d賣比我地或者車仔

呢件應該係買黎踢back up加頂walker個英人位
而家熱狗開到60m先賣 應該轉去買psg件aurier或者semedo

係修仔必然正選過黎踢後備 我怕就係買完佢就唔買mendy

佢都27 踢修仔唔會嬴到英超 加上仲可以踢英超既時間得返幾年
轉黎鏝城又有得加人工 又有機會拎trophies why not？

傳閒係mendy加bertrand都買 但放棄walker

aggerlo 保釋左

雖然佢都唔差 但唔係理想正選左閘

點都好過clichy同高拉既

進攻唔好得過clichy同高拉幾多 不過防守就的確好好多既

第一日扮工 慘

係曼市住左兩年
唔怪洛列圖屌果度既天氣

cwa又入波

仲要話唔識英文

呢年望住clichy加sagna上齊出真係想喊
攻又攻唔到 守又守唔到
哥狗應該唔會settle bertrand會正選 係睇下最後會買多邊個

爸爸打本俾你開公司

好似開左第4間分店

鏝區真係太多有錢人

哇 真係人生勝利組

曼城很榮幸宣佈艾達臣將由賓菲卡轉投＃曼城 !

#WelcomeEderson

希哥

鏝城個apps e+先官宣

你唔係死左咩？

哇你呢幾日去左邊

Ederson近睇個樣好怪

霸氣紋身

走左既球員全部冇紋身
黎左個球員成身紋身
唔怪得高拉冇事

著31號

近年好似冇人著過

屌巴禾咪撚霸住件1號啦

牙青同熱狗文迪都番黎推post

熱狗老母
屈鳩我

Nastasic

唔是33咩

記錯tim

copy name hotdog

原來你老母係熱狗

霸氣

明顯怕鏡頭

怕醜渣 曼城個攝影師

圖？

巴我終於收皮

番皇蘇踢rulli後備都嫌佢廢

我連登up唔到
Victoria Haydn

咁J著前任先

唔怪得巴西仔咁怕醜

Sharon
佢同班球員好撚friend

佢個訪問

Manchester City willing to loan Claudio Bravo out to Bielsa's Lille and cover much of his wages. [El Mercurio]

哇係咪啊，普天同慶喎

借俾南華！

仲記得佢俾巴神玩

摔撚左落地

哇屌 成事我戒丁1個月

依兩年最叻貼錢送走人
即係仲會買Keeper

屌你老母開香檳啦

走啊仆街

ederson 23歲仲好後生
希望打得起
成40m買個龍返黎又係水貨真係比人笑撚到潛落地核都唔掂

巴禾

出黎
等間8點旺角新都城等

龍門呢家野我諗應該伏極有限既，話哂咁後生
好似巴禾咁老又咁廢先日日屌走佢姐

巴我走,青訓龍又走,會唔會Hart會做後備

好想同佢做愛

我叫巴禾走啊！！

大夫青點睇你可能比人18m賤賣

總覺得佢有料但係衰玻璃

係好撚岩洗 但真係太玻璃

睇佢d球王片 真係一般

反應真係快喎，只係衰在慣性唔肯接實個波

球王片可以反應唔快咩

睇下巴禾

話明球王片, 一定CUT晒反應快果d出尼啦

我要最域版牙=.=

拍哂d波比對面執雞
卡巴佬都好過佢

跪求ederson 最域版球王片

有無未來人係度牙= =

加埋禁區外手球都得咁短

發佈日期：2016年11月6日
半季都冇就剪出黎
法國世人都怪錯了巴我

佢都有fans幫佢剪highlight

可能佢自己剪

巴我都有曼城球王片架
睇完會覺得幾勁

ederson歐聯淘汰賽對多仔兩場 表現都好搶眼。又救十二碼 又單刀遠射

今季歐聯救最多12碼

救12碼就算啦
Hart/米仔咪又救得多
點都上唔到世界級

屌牙，句句jer住哂，對左巴禾咁耐，難得有潛力龍比我打下丁好喎

留名下年比人恥笑

一日未出醜一日都有得丁

巴我球會第一

山齊士：巴我邀請我加盟曼城

迪士尼教free kick

ederson 個樣唔似23 似33

巴我唯一貢獻

我覺得ederson真係唔差喎 幾有潛力

識貨 lets j

收到風，
牙青好似係喺港鐵站影人裙底
俾人拉咗48小時
冇人保釋佢
所以依兩日唔見咗影

唔記得帶白卡出街，搞左兩日先比我走

下次記得帶白卡

kdb既急墜相比billy既curve死角容錯率低d 但係billy d fk真係好好睇

Jeremy 之前好似有比阿仙奴睇中

哥狗求下你簽VVD啦

又一條偽毒，鏝除我同小妹有無人係A0

你o1 有唐氏妹妹

Manchester City have reportedly signed Pachuca winger Hirving Lozano, and will loan him out to Dutch outfit PSV Eindhoven for two years before bringing him in to the Eithad Stadium fully.

小妹有男朋友

墨甲妖人

上季都好似買左隻烏克蘭仔又借左出去 ？
依家點

去能左psv場都無得出
反而unal去20就入18球波

跟著就俾人賣咗

巴西對阿根廷冇人睇？

未放工牙吊u

好過巴禾&卡巴就得

工場收咁夜嫁咩

仲諗住耶蘇對牙青

屌你

耶蘇vs Mandy

係咪仲有隻moreno
佢又去左邊

耶蘇傷左

Antonio Conte's search for a new back up keeper might be already over, with some reports claiming Chelsea are interested in a move for former Manchester City man Willy Caballero.

The Blues are searching for second keeper to replace the Bournemouth-bound Asmir Begovic this summer, and the London Evening Standard say that Caballero is ready to sign for Chelsea despite rumours of an offer from Newcastle.

咩事

好似冇事

好似冇事 頭先比踩落腳面 見佢痛到訓係地

開盤下季會傷幾多主力

at least 2-3個啦

入左

Mercado

冇阿古路嘅阿根廷先係夫添

耶蘇可惜

空龍中柱係咪佢？

係 仲以為mandy護空門

一定變gif 新費托

咁冇費托果球咁柒既 始終個龍又唔係完全空哂

算啦，都係空龍中柱，入返粒就得，阿根廷個25號，明明得24歲，但慢撚到仆街，拍得住迪米

耶蘇又訓左係度

要搭架枱出去

jesus

好似比mandy批爆個鼻

屌mandy又一次整傷耶穌

可能牙青收買左佢

抵啦耶狗

耶狗收皮狂賀慶祝區
鏝高層一定驚我傷先至叫阿根廷唔選我

sorry

熱狗comfirm

做得好

Mandy IG比人屌爆

聰明既人只佔少數

絕對無你份

我無話我有=.=

原來你都有自知之明

總之耶狗比人收皮我就好撚開心啦

mandy ig 班巴西班唔like 小氣

係ig咁比人屌法
你話今年隨時走有咩出奇

友賽都出手咁重 仲要自己球會隊友

唔好呀屌
班友唔好咁小氣
踢波咁樣有幾奇

踩下腳姐有幾重手，真係重手就出文迪最熟果下熱血飛剷啦

耶狗成日受傷，適唔適合踢英超牙
佢下季入到10球我比小妹口爆

講受傷點夠阿古路

依家比人收皮果隻狗叫耶狗

連國家隊都入選唔到就收下皮啦

球會>國家隊
耶狗收撚皮無得踢球會

唔怪得你國家隊表現廢過街場班人

街場有斯爾馬依d怪獸級人物喎

你何德何能同人地俾
你搞掂影人裙底單野先講啦

入左司法程序 唔可以再講

bwa連提子都無得出場 水貨

早知買awa

A.cwa
B.cwa
D.cwa
T.cwa

Cwa

鄰居簽到莫拉達

阿古路+錢換morata ok?

真係簽到？

講到似層層 冇9成都8成啦

哥狗要搶morata當利雲咁用啦 用阿古路同皇馬換

之前傳基士文咪又係似層層

咁馬體會有突發事件姐 而家皇馬好地地

Alvaro Morata removed " Real Madrid Player " from his Twitter & Instagram accounts Bio.
Molamola

比人當個波咁踢黎踢去

皇又要回購佢又唔用佢，次次後備上陣都救左你幾獲仲要賣鳩埋佢

達仔真係反唔落

達仔係連正選都無乜機會

睇下英撚先

以為入左鍠區

係咪好有親切感呢

仆街啦鍠狗 達子都賣 攬住隻賓周馬過世啦

祖狗戴cap帽

真係咩人捧咩隊

屌係喎 好撚奇怪

我鏝個bertand踢成點

哇，張伯倫

牙力做咩國家隊件7號無左, 要著19..

正選著哂1-11, 下場又唔同哂number

hart真係...

祖狗又出醜

兩球

近年有無邊個試過一場入兩球罰球？

屌奶星hart真係柒撚到癲

都仲勁過巴禾既

失2球罰球, 廢到

叫親joe都廢

嗨廢龍

你真系廢到

系。。

辣殺

盲反

廢龍

祖狗

祖狗仲有咩好講

可以彈返上手架咩

jojo係西維爾食左春藥
外圍賽對Armenia帶帽 兩球禁區頂遠射
一球車身窩利

但國米回價1300萬都比人拒絕

C華：在球場上大家作出決定，而最近幾場比賽是我來主罰，隊友們達成一致，效果也還不錯。我們在更衣室裏談論誰去主罰，這些都是事先確定了的，我們尊重最有信心的人，這段時間事情運轉良好。
施華做西班牙劊子手

不嬲都係佢射罰球

好撚勁

扮無人見到

好葡萄鄰居簽到連迪路夫

賓菲加fat fat
btw我地中堅夠人喇

好勁咩？

隊長健康就係囉

隊長healthy 我地happy 打1個中堅都夠

yes mandy賣得

清洗名單
mandy
jesus

Aguero
Hart

瓜帥

牙青funson

Aguero Sterling 瓜師 out

ken妹唔好老屈

昨晚系酒吧睇撚住蛆狗比人射入2球真係好柒

成功人士先蒲吧

mandy唔洗走
jesus 一定要走

啱 走去皇馬搶牙青位

aguero jesus一齊去皇馬
我地用賓施馬 邦尼

唔好再笑我

不如擺哂11個中前場啦

點都要有backup
Prepare for the worst case

哥狗話想要 10個F25

我預言阿古路走硬

攞去皇馬換morata好嗎

有阿古路洗咩要morata

你唔面紅哥下先好野

Jed

你又知佢無紅

華生

佢腎虧血氣唔通

奧達文迪
耶穌仔爆眼窩

你係咪真係過黎鏝

岩岩想去阿狗狗竇問

奧達文迪 我同鄉

其實比賽依家野好難講
又唔洗屌爆Mandy既

希望你今晚好好打鳩你個弱智同鄉贖罪

g chi

友賽

睇下我爺爺出咩條件留我
但拜仁條件又好好

去拜仁喇

爺爺哂鳩左你三年，過黎同佢打對台報仇仲好啦

友賽又點?
唔選阿古路果陣你地咪又係照笑

選左阿古路連友賽都無表現仲好笑

友賽唔洗認真 ？

駁吾刀

但唔洗咁重手啊

個問題唔係有無表現
而係阿古路無得踢友賽就笑, 但奧達文迪認真踢又話友賽唔洗咁認真
龍門任搬

文迪踢波不嬲係咁啦, 不嬲國家>球會

有無諗過係咪會然問題

總之我見到耶青狗傷左就心情愉快
你地吹咩

不過都希望耶狗快d好返, 廢事d人話我勝之不武咁樣搶返個正選

有價好賣

山狗

屌你老母

我用假狗屌返你屎眼

你全家死清光, 同賓斯馬一樣

把口臭撚到

笑撚死

牙青野獸人格出現了

好柒

牙青又係轉會post咬人

silva入波

又入 踢國家隊特別勁

比沙皮狗搶左第2粒

有,個教練

3號波牙青收工準備去邊玩

我鏝青訓西班牙居多

佢住青山8號波關佢咩事

邊度印字平,係飛龍買左件作客想印薩巴

佢庇護工場

屌晒你地老母

瓜帥又踢巴塞

?

返左魯營踢波

打風都冇人推post

放工放學先黎打

係地鐵撞到拿斯尼

少理阿爸正仆街！

有第3簽未

真個個少爺仔

黎左香港咩？

山齊士

真？

蛆狗又鳩up

我都見到幾個痴撚線佬

屌佢老母

係旺角桑拿見到托尼

我有少爺仔幅圖點先

我有圖你地全部同我含撚???

祖狗死人妖

即係含我男朋友條撚

唔理你有鳩定有狗撚
圖呢

要圖有幾難 求奇上網搵張都有

係拎住寫住少爺仔3個字既 中文字 如何?

你有圖po左出黎喇

係要逼我貼圖

地鐵呢

[突發]痛失大腿，山齊士轉會曼城

有冇咁多個位註冊

洛列圖out

阿古路out

丁力out

頭大身細

原圖邊個黎

隻手咁多毛應該係阿古路掛

阿古路有紋身拉

a米新簽個波圖前鋒Andre silva個樣成個garcia咁

新人入黎同大家打個招呼

自貼

仆街早3個字都遲半個鐘
仲要post左係轉會post

又扮新人

真絲

返左屋企了

真係hart 呢加廢到

你唔係黃雨唔洗返？

山神黎,阿古路無位啦

分拆做兩隊牙
吾系做咩要簽甘多人^^?
Manchester City F.C.
City of Manchester F.C.
一隊哥狗教
另一隊搵返文仔同工程師

打343都出唔晒班球星，痴線
買人好似集郵咁

Sanchez aguero Jesus
Sane KDB Silva B.Silva
Otamendi Fernandinho Kompany

阿古路正選
山齊山後備（聯賽盃、足總杯）

jesus 換 sterling

山狗正選
丁力後備
阿古路賣

Good idea

哥狗又話阿古路留隊

留埋今季

留到今個月渣

祖赫特悲鳴：「我現在一無所有」

要唔要落英冠踢

講到山齊山已經係我地既人咁

哥狗屌你老母

我鏝出左名空炮

我一無所有啦

哥佬呢排唔搞轉會去左演講

小妹都係加泰人
我果日聽到出水

山齊山 山齊士 士齊士都係我鏝既人

哥帥做得好喎 而家證明到祖狗離開左曼城只係廢物一個
當初仲個個屌哂鬼 係咁勁既就唔會意假都踢唔掂啦

屌你老母啦油狗

駁唔到?

咪係,6月未到已經簽左B華
呢樣已經夠3個月唔反哥狗
事實證明反哥狗都是盲反

鏝城欠佢一個金手套

棄用祖狗唔係問題，問題係重金買個仲廢既黎頂佢

而家咪買個新既返黎

祝你地買迪基亞放走拿華斯
迪基亞場場派膠

Ederson未來英超第一龍

我車迷黎你講乜鳩

新紐亞

改名打下丁先

祖狗過黎幫我挽鞋

死車狗我屌你老母
棄用獅子搞到佢廢晒

死鏝狗我屌你老母
棄用祖狗搞到佢廢哂

唔用本身個垃圾名啦？

你都無用個垃圾名囉，我咪當陪下你

屌你老母啦，返工啦柒頭
我返左屋企啦

工場今日唔開？

下午校停課

工場貢好福利，想gun去了T_T

典解獌狗竇d名成日都貢能戇鳩
戈度係咪好撚多弱智囝XD

係 都唔明點解你咁唔合群 係要走過來

聽講你個名系全連登最on9哥個= =

甘你都要走啦=.=

><

ˊ_>ˋ

A_A

知自己下年又無得踢所以改名

睇化了 應該借多一季就賣得

抵啦，閪穴料踢西乙好正常

祖狗意甲派膠會唔會關語言不通事，我見有啲都係同後衛誤會而發生，令到佢信心都無埋。
好難令人相信明明前季都好地地，一季就退化

巴禾都係話言不通，不過主要原因都係廢

ederson 都會因為言語不通而收皮

睇廢奴同耶穌就知巴西藉無事啦

對比數據(同國米仲有費倫個龍):
Squawka Awards(Best/Worst awards):
Hart 9/26 漢奸 13/11 Tatarusanu 10/20
Average Goals Conceded
Hart 1.89 漢奸1.27 Tatarusanu 1.46
Goal by open play:
Hart 67.9% 漢奸59.6% Tatarusanu60.8
Average Saves Per Goal
Hart 1.35 漢奸2.22 Tatarusanu 1.73
Per Game
Hart 2.5 漢奸2.7 Tatarusanu2.51
App:
Hart 28 漢奸37 Tatarusanu 35
Team ranking
拖連奴 9 國米 7 卡利亞里 11

廢撚到

太廢另計

ederson(廢物)

巴西幫坐大了，阿古路無左薩巴實比人hey 0

練好啲英文先啦阿古路

Aguero 無左個translator

仲有好兄弟mandy, 幫佢打殘左耶穌

鏝城內戰 巴西vs 阿根廷

阿古路=美隊
文迪=美隊個frd
jesus=ironman

系😳

死人妖

巴打有咩5會😣

Ederson葡仔
應該幾易學埋西文
有哂葡文西文應該同條後防溝通到既

茅自拍既絲都系人妖

你估好似巴禾啲廢老咁唔識溝通咩

剩係識西班牙話

巴禾識咩文都冇用啦

小妹吾想收冰牙 ><"

巴禾同山齊士兩個自己講智利文

咩係智利文

利智對波再大都唔會係巴西首都啦

巴西都唔係講智利文架
西班牙 阿根廷果啲先係講智利文

36:05開始

靜左

執番你細佬番工場未

鏝區太多10後, 無睇過都正常XD

有睇過 陳曉東好好j
搞到我濕晒

呢度有無波聚
我做開啦啦隊隊長

大佬

要吾要約出黎踢返場波

好牙

你兩兄弟係工場日見夜見啦=.=

屌你老母出黎射死你

佢真系唔撚驚架喎, 我地落泥之前好猛

唔訓

丁力做咩

丁力笑得勁high

辛尼笑撚到訓地
成班正仆街
比我係唔訓就今季轉會走人啦
下年睇下邊個carry佢地

Sane 耶穌 山

唔訓
Silva 新防中

Mendy/貝蘭特 Stones 文迪 Walker

新簽龍

後備阿古路 丁力 新簽右翼 大夫 費奴 耶耶 隊長

好地地點會走

我條女打 疏

利智

識貨

B華呢

係喎
咁silva/sane 後備
仲有個根度簡

山打右邊出波比耶?

比人笑 嬲牙

你估好似耶耶經理人咁小氣咩

咁佢重行唔行到返屋企呀？

就係fd先笑得咁大聲 證明KDB係隊內幾有人氣

如果係巴我應該靜哂

石頭sterling又出醜

第一球丁力後腳比布查特 我地未來既組合

原來耶以前做油漆工人

WoWed

夠高 梯都唔洗擔

樓豬開po唔推po

我系中國人

又發乜野癲

你做咩理佢

Hi人妖

廢話=.=

佢兩個都系人妖牙

謠言止於智者
你同牙青智商一樣我唔怪你

今次我agger agger路

thx so many

u a wellcome

原來鏝區係弱智集中營
轉捧皇算

少爺仔1.2m都冇人要

唔係掛 未至於咁呀

開季第一場就要俾升班馬屠

我們近年開咧果場好似贏晒

我記得隊長開季連續兩場定三場都入波

因為頭十場哥狗重用洛尼圖

聯賽冇地獄賽程

易食指數

link

出面個下年英超冠軍既post好多人睇好我鏝 下年又雞胸既話我地要潛落地核

較為地獄係十二月要同鄰居同熱打 之後二月尾連續對阿同車

10/02/2018 15:00 Manchester City v Leicester City

24/02/2018 15:00 Arsenal v Manchester City

03/03/2018 15:00 Manchester City v Chelsea

10/03/2018 15:00 Stoke City v Manchester City

歐聯16強會喺依段時間踢 咪又系地獄

比起之前算好架啦

算ok啦 下年咁多人輪換

我地今年都係依個時間狂失分搞到退出爭冠行列

後防咪又係果堆（暫時）
前面一堆人都無用架喎

陣間又死亡之組咪唔洗踢

小組出局

牙青開轉會post啦 你1001

16強？出鬼到線咩我地

下季正選高拉巴我

100%的事

柏碎唔係真係教精工下話

咁會變左同stoke一樣, 落力打我地

下季正選
KEN 山齊士
B華
辛尼 F25 C華 丁力
高拉 石頭 行屍
巴我
永遠傷兵名單:
隊長 阿古路 耶穌 根度簡

f25(紅牌)

阿古路（飛機）

曼城（降班）

文迪（險簽）

柒名

單挑吧廢龍

同牙青一樣
比人威脅到地位就反人

耶狗必須反

都話牙青同祖狗系funson泥A_A

8小時

返工牙

仲諗住可以涯到12小時

果然鏝城係冇球迷

人妖就大把

Agger

得我同小妹係真絲

祖狗Funson confirm

一時用錯acc洗唔洗jer住哂

廢龍隻抽

你拎左英超同金手套先講啦

下年鞭你屍

多過我先

死廢老，丁歷史

學你丁媽啡o就死得啦

金手套連意甲中遊都踢唔掂

一改名就比人狂屌

你話緊自己？

由頭到尾都係你屌我咋嘛

一改名比成個波台屌

agger路

我本身都比人屌開

0囝

玩肝膠

祖狗原來係公廁

比人屌過一次，好痛

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat

想搵腎交

係時候吹奏下我

已自慰至虛脫

係咁改名

禾新人泥

留意到1:44
藍色衫果個10號叫A唔知咩o既垃圾球員係Bwa面前成隻傻鳩咁

撚狗

想快啲有波睇

睇住草地滾球先啦

屌 部電腦冇啦啦開唔到

係咪開開下熄返 風扇狂轉？

落街場睇住SiuMa先

琴晚仲用緊 今日冇啦啦開唔到 好似唔過電咁冇反應 換埋火牛都係咁

你同牙青比賽

應該係蛆狗同牙青兩個殘疾人士比賽

阿狗簽左咩人

阿古路換基佬特+比比鳥ok?

送高拉巴禾

高拉巴禾換ospina

Deal

牙ken分身= =

咁撚多分身 個個火影黎

邊有咁多鏝迷
真人得一兩個

sad but true

全部鏝迷都係我同祖姐姐分身黎

丁力又剪頭髮了

有無人想睇下我未扯有幾長?

18+ 唔好喺街睇

做咩係成人台偷圖
你條仲短

真係我條j黎

咁8cm都報大數喎

牙青又係轉會po度柒

屌 冇電腦真係悶撚到仆街

打個飛機就去訓覺啦

我藍絲

又一人妖

自己講完都唔舒服 成日小妹果班人係咪真係人妖黎

應該都係心理變態/come from thailand

愛記真係30m簽左big4

咁你真係好抵

但big4已經踢慣英超，我都唔知會唔會水土不服

原來08年我鏝出過60m買保方

08年60m買龍

當年巴神真係好撚正

真係傻鳩黎 係文仔先撚得掂佢

當年就係佢助攻比阿古路

哥下好負碌，差啲篤唔到個波
不過真係含金量十足

打飛機杯耍下帥我覺得冇問題 仲要贏緊1粒

唔尊重對手，球員死罪

又唔見普巴死

邀請人地踢波，咁樣做真係無品
好似覺得人地美職廢，撚狗咁撚人

巴洛特利自兒時就是AC米蘭的球迷，在他效力國際米蘭期間，曾多次公開表現出親近AC米蘭的新聞。如他曾多次在更衣室演唱AC米蘭的隊歌

傻鳩

大家都是國貨米蘭，不用分那麼細

拔ram睇下底版會唔會響
會響就冇事 可能水銀電冇電
唔響就死版

哇，高富帥仲係電腦專家
我扯行哂了

第時玩Fifa 18見到sterling跑姿驚笑到玩唔到

又要上班了
坑爹

放工 訓教

改返個名
同我攜手做曼城西班牙未來兩閘ok?

兩個西乙仔,學人講國家隊

靜啦

哥狗都未收番我番黎，不了

原來你2016年改名做P.Maffeo果陣真人仲踢緊曼城而唔係西乙

上面好多垃圾球員名

發現A貨球員名乙個

上年對獌哥場踢正選j die me🤤

改名未

我最勁

打字多過踢波

BBC: Patrick Roberts expected to be sold by Manchester City this summer.

咁撚勁都賣，屌

我鏝培養青訓用黎賣
再用筆錢買人地新星

你以為投資咁多錢落青訓系統係為左用青訓咩？
拎黎賺錢買人咋傻鳩

new post name:
留kun棄耶

有前無後
哥狗罷就

試著說哥帥 不要說哥狗

不要迷戀哥 哥師一個傳說

Manchester City are reportedly planning a move for Real Madrid's Champions League and World Cup winning midfielder Toni Kroos this summer.

簽到既話我即刻帶牙青返入醫院

我之前先吹奏完kroos
哥狗實有mon波台啦

塞撚晒車都仲買中前場

巴我

屌

比你同mandy教壞左

100%肯撚定冇可能買到

夜晚都冇人

扮工

我鏝得一個後備龍

英人冇腦冇腳法
我鏝用50m*8買8個丁力坐後備咪得

羅拔仔拒絕曬世青盃同U21歐國盃

Patrick Roberts is expected to go on Manchester City's pre-season tour of the USA. [MEN]

熱身賽有蘿白仔睇

小馬去左鏝

即係who

訓唔著冇野做

球皇SiuMa都唔識

準備要開po了

po名？

Welcome Alexis

[虎頭蛇尾換血ing] 曼城球迷吹水區(25)

球王祖赫特